一定要買飛入閘 唔好塔西鐵！

如題